懷仔：明日到中環Hermes買嘢比老婆

Bob叔好波！多謝Bob叔！

想去搵懷仔影下相

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

屌以為真懷仔

懷仔fans meeting

懷仔同馮小姐好波

Bob叔

我孭個Chanel 落中環，排隊買HERMES ，再去祈禱